大家唔好亂陣腳 轉好旋律 726一樣以照有合法集會

集會 ( meeting )指任何經召集或組織而舉行的聚集或集結，而該聚集或集結是以討論一般公眾人士或某一類公眾人士感興趣或關注的問題或事項為目的，或是以在該等問題或事項上表達意見為目的，並包括當中有人為以上目的而在現場負責控制或領導，或企圖為以上目的而在現場負責控制或領導的任何聚集或集結，不論此等聚集或集結事先有無經過召集或組織；但完全為以下目的而召集或組織的聚集或集結，則不包括在內 ——
(a)為社交、康樂、文化、學術、教育、宗教或慈善目的而進行的聚集或集結，或真誠地擬為討論屬社交、康樂、文化、學術、教育、宗教、慈善、專業、業務或商務性質的論題，而以會議或研討會形式進行的聚集或集結；
(b)為殯殮而舉行的聚集或集結；
(c)為任何公共機構而舉行的聚集或集結；或
(d)為執行或行使任何條例所委以或授予的職責或權力而舉行的聚集或集結； (由1980年第67號第2條代替)

from:

請眾位巴絲集思廣益，提出726集會嘅有關社交、康樂、文化、學術、教育、宗教或慈善或殯殮目的。

726點都要見，我要直入元朗，我要教你老豆疊羅漢

入去大合照同 free hug

有無NGO 肯落水係元朗攪活動

殯殮

我直入元朗，全民元朗speed dating，為未有伴嘅義士結良緣，夠哂交交未

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

推呀推，讓這post 推

紀念義士之名 得唔得？

Sing hallelujah to the lord

有無人想係元朗攪讀書會，今期睇咩好，今期睇《警世鐘》

Diu 727 先岩，打錯

有冇人一齊去yoho睇撕子狗？
打錯，係撕紙王....
Sor 獅子王先岩

727 元朗導賞團!

唔緊要 726機場都要人！
幫手推埋你

727 元朗 多點多元活動，老少皆宜

Pokemon Go

唱聖詩感化鄉黑

我地好人啲 同何妖老豆老母殯殮 埋番好佢

由佢沉啦唔好誤導

推

726 重點 驚黑勾結

唔好只直講5大訴求

佢哋無太切身感受

旅遊警示 警黑合作 香港唔再係安全city
係最好嘅設入點！
之後先兜彎話一切原於香港人反送中 中央同香港政府打壓

咁嘅論述佢哋會感覺切身好多！

推

推！！